依家讀緊通識教育嗰班大學生有咩諗法同感覺？？

有依科？？

多間大學的教育學系都有通識師訓學生

抵死，教畜黑警死全家

除左屌你老母都唔知講乜好

留名

抵死，__黑警死全家
任填

Cut 剩浸大先有
港大 中大 教大 晨早cut左 major 通識教育既學位

教大有自資

Cut埋啦 自資唔再收year 1 同 year3 同埋果個係4年制 要補多個pgde先做到老師 睇黎之後ugc 會再cut 浸大 通識教育師訓學位 同pgde 因為只分合格唔合格 校長會諗兼教即可 唔再請通識教育major 既老師架啦

[應該剩低通識嗰八個學位會全部轉去Personal, Social & Humanities Education
上年定好似前年已經cut咗大部份通識五年制學位轉左去pshe

[/member]

通識科補習天王仲大鑊, 合格就得仲有人會比錢補習??

大把通識天王都唔係通識出身
唔洗同佢地擔心嘅

最抵死係無credit / distinction
有呢d grade 都會有人想補下
無埋 真係鳩考算
補習天王都係老野 本身有其他major 如J Yeung 好似 教開地理 W.H.Lee 教開西史

最慘就係末屆AL 同 初代DSE 20歲尾-30歲頭果代水左人入 港大中大浸大同教大既主修通識教育既師訓學位 將來一定要補返其他科既pgde先教到高中 專科專教到 通識成為必修得11年歷史 話改就改 讀左d野變成無用 真係好慘 又要同fg 爭pgde又要俾多筆錢 超級可憐

俾distinctions 咪即係返去5**年代
啲學生仍然會認真讀

中大BEd通識好似仲有，不過人數唔多

通識個位數學位轉曬去數學啦 得返BU有8個
施政報告出埋 我諗之後唔會有再有BEd(LS) 同pgde (LS) 架啦

原來連中大都cut埋
今年gard 或者岩岩入坑 個啲先大獲

教緊個堆都仲有路走，大多兼教
就算就通既老師人數都唔係多，學校消化到

都多架 有末代AL 既fd之前讀HKU BEd(LS) 呢家做保險
所以話教書真係要揀返中英數

對你朋友黎講，好事黎，起碼名正言順找錢
個個知你通識唔夠位，就會chur鳩你要你比貨先有perm

賤過地低泥

要補返pgde啦
但中途轉科 又有一大班人爭單位數既pgde位
又要拎多筆錢補返pgde 通識必修11年就壽終正寢
真係玩尻一班20歲尾 30歲頭 主修通識教育果班教師
朝令夕改 佢地先係最慘

傳聞本身係想改成非必修tim

但涉及太多利益，最後就「減辣」變成呢個版本

黎緊通識會再請人既post一定超少

本身讀既野都無用啦 夾硬做出黎扮專業

為開而開 朝令夕改

唔會請啦
減咗課時後
本身學校通識老師都太多

我都唔知
咁大通仲留？書通介紹書院就算啦

ps UGFN 都有教錯啲嘢
之後去返哲學有計傾至執正返啲concept

= 白老鼠，被各行業 HR 所遺棄嘅年輕人

唔係大通書通啊
通識教育系啊

咩hong sir個啲收得皮

BU 嗰個係社會科學+通識教育學位係雙學位，讀五年。唔做老師咪揸住社會科學嗰個學位搵PGDE讀

On9先會去讀通識

及早轉系啦

Hong sir話自己一早搵夠退休
邊洗大家擔心

撈咗咁多年應該賺夠
過多三年應該係屋企玩下美股就算
專心湊仔同陪佢老婆

ps UGFN 都有教錯啲嘢
之後去返哲學有計傾至執正返啲concept
UGFN 你都咁認真，你係咪痴線架

好帖幫推

人哋話一早搵夠錢，夠退休用
而且佢轉行教返西史咪得，就算補習社撈唔掂，去日校都一定有人請啦

Hong sir老婆

落左莊bug了

中大cut左但仲有人讀緊

咩日校會請個大學讀econ嘅教西史

今年year 3 應該係中大尾水
讀多兩年 之後個科目面目全非 真係慘gg

心涼 搵三皮幾啊啦

真心唔知佢地可以點算
Tran科？

中大仲有人讀緊LS BEd

應該得既 將讀左既LS 改曬做minor 食左 free elective既位
再有內部trans 科方案 但中大得BEd 中英數體 唔知俾唔俾trans 歷史 果d社科wo

最後一屆19/20入學

記錯
應該係18/19

即係只係上年嘅事
班學生仲要讀多4年無前途嘅嘢咁慘